支持警察，炎症執法！！！！

香港警察奶嘢！！！！！

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

Yeah
所有香港警察死全家啦